有乜縮骨遮夠大又好用

用緊第一代地鐵遮但頭先有用等如冇用

有冇乜野大既縮骨遮推薦，貴少少都ok

買把梁蘇記

夠大把，仲有自動開關
遮骨夠硬淨，爛左免費整

梁蘇記都唔識 好打極有限

得閒睇下先唔該哂咁多位

好撚掂 但價錢比較貴
不過終身免費整遮骨都抵返

梁蘇記聽就聽得多，幾錢左右？

之前見到日本隻縮骨用超跣水布料，三四舊水，如果貴多少少買到梁蘇記咁梗係有保養好啲

我5 6年前買梁蘇記自動縮骨遮好似要6 7舊水 宜家就唔知價了 用咁耐我整過一次咁大把

不過覺得值唔值就睇自己

最緊要大size
依加把遮就算打風都唔算大問題
但真係一大少少就pk

梁蘇記轉左大陸骨，唔值了

size一定唔夠大把長遮咁大
可能我用得粗，6 7年左右整過3-4次遮骨，換過一次布(保養唔包布)

係台灣買左把自動縮骨遮
500台幣
大撚到三四個人用都冇問題

而且打風落狗屎個幾日完全冇濕

仲有冇其他推介？

梁蘇記大風少少都吹爛
成日要拎去整
換換過把好耐

淘寶，天堂傘，好出名嫁